{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024155",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 산타페펜션"
    },
    "text": "新しいオーナーができて、2020年5月にリニューアルした新しい姿でペンションを運営しています。 プールもオープンしており、バーベキューの利用料金は2~3人は15,000ウォン、4人以上は20,000ウォンです。 コッチ海水浴場は徒歩3分の距離にあり、世界チューリップ祭りは車で3分の距離にあります。 ペンションはセスコ統合防疫に加入しており、それぞれの客室には個別暖房施設があります。 でも5月までは海辺の前なので寒いかもしれません。 干潟体験をご希望の方は装備を無料でレンタルできます。 幼児用バンパーカーも無料でご利用いただけます。利用時間は入室時から午後5時30分までです。 未成年者は必ず同伴保護者と一緒に利用しなければなりません。 ペットはお連れいただけません。 様々な割引クーポンも提供されており、安眠島ジュラシックパーク、オーマイギャラリー、カート、ATV、ゴーカートなどの様々なアトラクションがあります。 もし22時以降に入室される予定でしたら、あらかじめペンションまでご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのリニューアルはいつ行われましたか？",
            "answer": "2020年5月にリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金は何人まで利用できますか？",
            "answer": "2~3人は15,000ウォン、4人以上は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コッチ海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "コッチ海水浴場は徒歩3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "世界チューリップ祭りまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "世界チューリップ祭りは車で3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような防疫対策を取っていますか？",
            "answer": "ペンションはセスコ統合防疫に加入しており、個別暖房施設があります。"
        },
        {
            "question": "干潟体験の装備は無料でレンタルできますか？",
            "answer": "はい、干潟体験の装備は無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "幼児用バンパーカーの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "幼児用バンパーカーの利用時間は入室時から午後5時30分までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者が利用する際の条件はありますか？",
            "answer": "未成年者は必ず同伴保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行けますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを連れて行くことはできません。"
        },
        {
            "question": "割引クーポンはありますか？",
            "answer": "はい、様々な割引クーポンが提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんなアトラクションがありますか？",
            "answer": "安眠島ジュラシックパーク、オーマイギャラリー、カート、ATV、ゴーカートなどの様々なアトラクションがあります。"
        },
        {
            "question": "遅い時間にチェックインする場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、22時以降にチェックインする予定の場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 459
    }
}